咁到底24號晚係照去尖沙咀定係去商場

好亂

自己決定

我唔知，我只需知23號去稅局

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

報佳音

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

K11 musea

照去
8點鐘樓見

尖沙咀雙線發展

總之就出黎！

一定會出！
只不過係諗緊到底商場定係尖沙咀驚出到尖沙咀之後冇人

尖沙咀商場

去海港城

照去尖沙咀

遊行又得
shopping又得

傾向遊行

睇燈飾

傻豬黎既 邊到倒數都得啦 到到都禁多人

新開未去過

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge